有冇人覺得呢個星期塞左好多？香港係咪開始「全面復工」？

如題

跟公務員復工

有邊日唔塞？初一？

食飯都冇位

上個月完全唔塞
利申朝九晚六

香港都係時候恢復正常

無事喇，可以除口罩周圍摩，叫雞既叫雞，做雞既可以接客，鐘意搭枱既仆街可以繼續搭枱。

如果人人都咁諗，就等睇二次爆發

你仲信二次爆發？

美國有變異菌株

其他地方可能都會有，病毒變異快是常識吧

復左好耐啦失業撚？

冇停過手

日日都塞喎，巴士日日企住返工，企住放工